美國有痴線佬用火車撞醫療船 失敗被捕

仆你個街GTA咩
陰謀撚

SAN PEDRO, LOS ANGELES (KABC) -- An engineer deliberately ran a train off the tracks at high speed near the Port of Los Angeles in an attempt to crash into and damage the USNS Mercy hospital ship, prosecutors say.

The Pacific Harbor Line train derailed Tuesday, running through the end of the track and crashing through barriers, finally coming to rest about 250 yards from the docked naval ship.

原來可以咁樣幫還押手足

咁弱智都諗得出 支共間諜黎架?

動機？

BJ群體免疫啲教徒

The last ship免疫信徒
"We're the chosen"

佢覺得隻船係陰謀
裏面載滿軍隊接管LA

又係NWO陰謀論之類

88 miles per hour?

都衝咗好遠

美帝不嬲好多戇鳩陰毛

佢架火車有腳咩，點衝咁遠呀?

但又唔係高速脫軌，點GTA 都去唔到咁遠啦

點先撞到架船 ON9?

工程師唔識計數 真係唔專業

佢話係想搞大等全世界知
等其他陰謀撚反對隻船

美國Train engineer = 火車司機
高中畢業就考得

比佢沖到過去
仲要飛過去
夠力咩⋯

成班陰謀人話武漢肺炎係5G陰謀

唔係陰謀人係陰毛
佢哋嘅智商達唔到人嘅水準

工程師咁高學歷 點會信呢啲陰毛論咁戇鳩
通常會信呢啲嘅係嗰類成屋堆滿槍同物資嘅男性單身癡肥基層藍領白右（通常同時都係阿侵伯fans）

多謝你張鳥瞰圖證明佢真係弱智無部署
去到岸邊都跌左落水啦

真係Engineer喎

美國好多智障的
日日陰媒論

睇我23樓

侵侵hold china accountable，差兩萬幾，今次唔好做deadline fighter，美國宜家反擊緊，大家幫拖！

似係
可能睇得戲多

話時話GTA SA打後都冇得揸火車

諗起二戰德國佬 用虎式 挑軍艦

下次考返個飛機牌都應該得

陰謀論撚真係好撚煩

支那以前都成日叫人用槍入學校
貪D細路冇槍反抗

收左中國佬錢

支那恐襲

手足

可能睇得八十年代港產片多

地平論都咁多人信啦

That was 16th century

佢老味gta5 架火車直頭唔識停
成為隻game既bug

零磨擦力

好似GTASA嗰架貨運柴頭

Gta6任務之一用火車撞鳩隻船

佢架車要識飛先撞到

未必係海上沖飛過去
可能跟人行個條路上船

This is Tom Chandler, I am coming for you

呢鋪真係勁共勁共

莫雷諾承認有意使火車撞車，但表示他沒有提前計劃。據信他獨自行動。
火車車廂內的錄像顯示，莫雷諾在事件發生時手持火炬。

槍斃啦屌

呢套野一開始都還可以，起碼戰艦 ＋ 末日呢個題材電視比較少見
第3季重組政府之後即刻變膠劇

幾勁出咗軌都能夠成功穿過橋底

點掟彎過去撞

原小說好好多

Season 5 直情打仗

呢個角度撞埋佢都未必好傷

佢想加速出軌 然後一直向前撞？！

CLS

生死時速咩

真係好多美國人打機打上腦

第三完咗佢最好
後面真係唉

殺埋司機都唔停

第5季當睇戰爭片LO.

未至於膠既.

真心覺得好多陰毛撚收左中國錢

Bollywood 印度片一定得

// 手持火炬 //

大家諗多咗
可能只係一個普通精神病人

bug

原來喺Los Santos

下次地鐵司機俾人問做咩果陣，可以話︰我做Engineer

睇Unstoppable 睇壞腦？

真係好似gta d mission

末日都要搞鳩日本仔真係共慘黨正常發揮

根據我睇電視咁多年

絕對有理由懷疑呢單嘢係中共搞出黎擾亂視線，令大家忘記咗天琦坐監呢件事

最後，光復香港，時代革命

你知唔知提出地平說係咩人同有幾多人信？on9網上騙案又有咩人信？學歷唔係一個指標

連登都多new world撚架你小心啲講嘢

有冇咁痴線…

癡線佬

831

火車撞船 諗咗好耐
原來係on9

off track train磨薑磨到爛車都未去到啦

GTA?

Was there any in it

Diu, were there*

用私家車會唔會易啲呀？

GTA架火車唔識出軌

其實可以
你有冇玩過sa

麻煩借一借個位
原來四月七日就到期。選管會就優先老人家投票同限制點票人數 作公眾諮詢。

845呎 即係257.56米 計返比例 岸邊同船嘅距離 對嗰257.56米 係1.2比5.5
即係岸邊同醫療船嘅距離大概係56米

考慮可行性 我當佢想落水之前撞到隻船
根據幅圖 水平面同地面嘅高度大概係兩個人多少少高 我比盡啲佢5米 中學物理得出 架火車有1秒嘅時間 凌空由岸邊飛到隻醫療船度 即係速率需要56米毎秒 大概係200公里每小時 即係AE86嘅top speed

有乜可能架火車開到AE86咁快

中共間諜?

你拎新幹線得嘅

有木製電線杆既香港，馬雲樣既駐港部隊

美國貨運頭最多75mph

google 下美國班陰謀論channel,好多infowars, First Things Magazine,右翼多過左

香港代表

EMD G26CU
好快退役了

呢度我掩護你,你快d走

換支那嘢
支那嘢要兩架先夠力拖一抽車

甚至乎好似Daily stormer 咁嘅新納粹分子， 因為呢個世界都係由猶太ZOG操控

自從特朗普上台之後ALT-RIGHT 嗰班友仔浮曬水面

或者係好似James Alex Fields Jr. 咁既年輕incels neo nazis

Los santos

...something like that

揸住架火車開得太快實炒
又唔係好似大陸咁揸高鐵

如果佢喺日本就搞撚掂

唔好唔好係佢出軌嗰陣，有足夠嘅動力沖遠少少

派報紙

搵火車撞船

天才

Train Operator先係火車車長
人地真係工程師

美國叫法唔同其他國家㗎井底仔

利申：美國回流

揸火車頭先算”engine”，更加會俾人笑鐵路公司職員唔識鐵路

flight engineer 高級啲

多謝巴打，已幫襯

我見WIKI - Railroad engineer有句咁既野
「An engineer (United States and Canada), engine driver, loco pilot, motorman, train driver (British and Commonwealth English), is a person who drives a train.」
所以先咁講，唔好見怪

因為"train"除咗列車，一般意思係非捷運同路面電車嘅火車（啫係類似「火車」個「火」），而美國重係火車頭為主

你先on9 我係美國住緊tim呀

咁咪更柒

收左大陸錢

美國啲貨運柴頭，每台成180噸

咪玩啦，日本嘅列車抗撞擊標準比美國低好多，你睇下福知山線事件就明

價格半分 壽命半分

LA附近有空軍基地架喎

日本車輛製造就係因為衰左美國FRA抗撞擊果part,結果攪到賣盤收場

美國鐵路防撞標準世界第一，特別係每一卡之間嘅緩衝區變形吸力。人哋一架車卡可以去到60噸，

美國鐵路系統舊特別多平交道，私家車貨車乜都大，車頭要好堅固先至保護到裏面嘅人。

美國嘅客運車卡設計係用到幾耐得幾耐，Amtrak我上次係坐1979年生產嘅客卡加上1955年生產嘅行李卡，車頭就新好多1994年生產。

日本早期產品都好耐用，但係90年代之後因為上面嗰句口號預咗15到20年退役，人哋美國通勤車平均都用50年，隨時中途更新兩次。

呢個防撞標準果攪到好難對外買到合標準嘅客車

出咗軌可以轉彎咩？

你乘坐嘅應該係Amfleet，車頭應該係GE P42 , 但遲下就快俾西門子SC44柴電機車取代

你咁講令我想起舊年Metra買十幾架SD75mac魔改成客運機車

其實係Superliner+heritage baggage
車頭就係P42 不過你講嗰啲我都坐過 Amfleet 1窗口好鬼細

Metra出名用古董 你睇佢啲F40C

FB某鐵路Group啲人成日笑9美國鐵路系統落後，但佢地又唔知而美國有好多線路裝左PTC

火車撞船架車曉飛？？？？？Wow本麻瓜不能理解

香港火車迷通常都係盲目崇日

其實香港仲有班熱心人係疫情下用唔同方式抗爭緊

但奈何呢班人永遠只係你抬頭望一眼就走唔會記得既人

我諗佢地個po如無意外同上幾次一樣都係等沉底

【多圖】我哋嘅第二次

我估條友下面架火車都係未到站

狂野時速

佢地相當藐視鐵路貨運，佢地睇到4連EF64回送已經興奮到射精，但喺北美果啲15機重聯加DPU又視而不見

搵貨車撞會唔會易d

玩gta會變勇武

PTC有問題好似唔見有人提，噉又係唔係盲目崇美？FRA上年改咗標準加新個分類咪好囉，成個鐵路業都知自己有咩短處識去推動改進

PTC出左邊D問題?

無論講起乜嘢鐵路設備，班人都一定話日本最好叫你買日本貨

事實上淨係柴油機車日本已經唔多掂

支那同韓國之前都係同美國GE買柴頭

小中國嘅係NJ2,ND5,Hxn5 係GE, HXN3係EMD

香港嘅G12,G16,G26係EMD

其實EMD(under GM) 仲多GE少少
韓國係亞洲唯一買美國本土版EMD車（SD9)

火車唔係跟路軌行，點解可以「撞醫療船」

Korail仲有用過SD18,SDP28同SDP38